其實藍屍係未普遍賭癮大果班?

1. 賭共產黨上左位, 唔會再咁土匪

2. 賭香港政府唔會奶共奶到香港末落, 實有野益自己

3. 賭民賤聯、工賊會果d唔會出賣自己, 仲永遠有著數分(蛇齌餅傻)

4. 賭支那急急腳疫苗唔會出事, 自己有高血壓食緊薄血藥講到明唔應該打果d又博下, 聽住印尼打完死十幾廿人, 講都只係得52%有用+92%出副作用都仲打

屌你老味, 買多幾期六合彩算啦